有冇巴絲返工覺得大壓力無前途但又轉唔到工

想裸辭但屋企又有經濟壓力好辛苦

試下做ptgf

個個都係咁
你轉左第二份都係咁

覺得自己好冇用

唔通做一世咩

Hea做囉 佢炒你無計 我估你計翻一日都係一千幾百
值唔值自己諗

搵到二百零萬買股收息咪得

咁做直播果啲女仔咪仲勁

好羨慕屋企冇經濟壓力嘅人，返唔返工都唔使考慮咁多

ptgf唔岩
咁做youtuber囉
再唔係開twitch live

佢炒你要賠 頂到陣再搵
大家唔知你做乜 收入點 好難分析
大把人中年失業都係咁 我睇你後生仔女 怕乜

成日覺得自己停滯不前，但又冇能力冇機遇改變

香港7成工都係大壓力冇前途